\documentclass[12pt, twoside]{report}

\usepackage[a4paper, inner=2.5cm, outer=2.5 cm, top=2.5 cm, bottom = 2.5 cm,
            headheight=2cm, voffset=0.5cm, headsep=1.5cm, footskip=1.5cm]{geometry}
%\usepackage[utf8x]{inputenc}    %escribir tildes sin código
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}	%escribir en español
\hyphenation{SIMIO}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{textcomp}    
\usepackage{fancyhdr}          %personalizar estilo página
\usepackage[usenames,dvipsnames,table]{xcolor}
\usepackage{import}            % para poder importar ficheros de carpetas dentro del proyecto
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{listings}
%\usepackage{tabu}
\usepackage{makecell}
\usepackage[font=footnotesize,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{placeins}
\usepackage{float}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{verbatimbox}
\usepackage{background}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-qtree}
\usepackage{tgadventor} % Sans serif font   
\usepackage{charter} % serif font           
\usepackage{tgtermes} % serif font
\usepackage{tgpagella} % serif font
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{soul}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage{eurosym}       % euros
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec} %Select alternative section titles
\usepackage{hyperref} %para vínculos
\usepackage[none]{hyphenat}     % Para que no se corten las frases
\usepackage{lipsum}
    \hypersetup{
         colorlinks   = true,
         citecolor    = gray,
         urlcolor     = CadetBlue,
         linkcolor    = darkBlue,
         %linktoc      = all
    }


\setlength{\parindent}{3em}
\setlength{\parskip}{1.5em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\definecolor{colChap}{HTML}{002b36}
\definecolor{colSec}{HTML}{005A6F}
\definecolor{colSubsec}{HTML}{008eb1}
\definecolor{colSubsubsec}{HTML}{00a3cb}

\usepackage{fancyhdr}


\renewcommand{\chaptermark}[1]{ \markboth{#1}{} }
\renewcommand{\sectionmark}[1]{ \markright{#1} }

\fancyhf{}
%\fancyhead[LE,RO]{\thepage}
\fancyhead[RE]{\textit{ \nouppercase{\leftmark}} }
\fancyhead[LO]{\textit{ \nouppercase{Análisis de algoritmos de agrupamiento para un modelo
de ubicación de almacenes}} }
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\fancypagestyle{plain}{ %
  \fancyhf{} % remove everything
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
	%\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
	%\fancyfoot[RE]{Escuela Técnica Superior Ingenieros Industriales (UPM)}
	%\fancyfoot[LO]{Autor: David Jesús López Barroso}
}

\fancypagestyle{otherstyle}{
	\fancyhf{} % remove everything
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}

%\lfoot[Escuela Técnica Superior Ingenieros Industriales (UPM)]{Autor: David Jesús López Barroso}

\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\fancyfoot[RE]{Escuela Técnica Superior Ingenieros Industriales (UPM)}
\fancyfoot[LO]{David Jesús López Barroso}

\titleformat{\chapter}
 {\LARGE\fontfamily{qag}\selectfont\bfseries\color{colChap}}{\thechapter. }{0pt}{}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-15pt}{20pt}

\titleformat{\section}
{\color{colSec}\Large\fontfamily{qag}\selectfont\bfseries}
{\color{colSec}\thesection}{1em}{}

\titleformat{\subsection}
{\color{colSubsec!85!}\large\bfseries}
{\color{colSubsec!85!}\thesubsection}{1em}{}

\titleformat{\subsubsection}
{\color{colSubsubsec!85!}\normalsize\bfseries}
{\color{colSubsubsec!85!}\thesubsubsection}{1em}{}


\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\definecolor{darkBlue}{RGB}{0,0,120}
\definecolor{lightGrey}{RGB}{224,224,235}
\definecolor{lighterGrey}{RGB}{240,240,245}
\definecolor{yellow}{RGB}{255, 255, 0}

\providecommand{\keywords}[1]{\textbf{\textit{Palabras clave: }} #1}
\emergencystretch 3em

% Para códigos
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=4pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
 



\lstset{style=mystyle}

\let\oldfootnotesize\footnotesize
\renewcommand*{\footnotesize}{\oldfootnotesize\scriptsize}

\addto\captionsspanish{%
     \renewcommand\listtablename{Índice de tablas}}

\addto\captionsspanish{\renewcommand{\bibname}{Bibliografía}}

%\renewcommand{\bibname}{Bibliografía}

\addto\captionsspanish{\renewcommand{\appendixname}{Anexos}}

\makeatletter
\renewcommand\@biblabel[1]{}
\makeatother

\renewcommand{\appendixname}{Anexos}
\renewcommand{\appendixtocname}{Anexos}
\renewcommand{\appendixpagename}{Anexos}


%==============================================================
%==============================================================
%==============================================================
	 	\def\step{%
	\@ifnextchar[ \@step{\@noitemargtrue\@step[\@itemlabel]}}
\def\@step[#1]{\item[#1]\mbox{}}
\makeatother
%==============================================================
%==============================================================




\begin{document}

\SetBgContents{}
\pagenumbering{gobble}

\includepdf{img/portada}
\cleardoublepage
\include{Pages/Agradecimientos}
\cleardoublepage
\include{Pages/Resumen_ejecutivo}
\cleardoublepage 

\hypersetup{linkcolor=black}\tableofcontents\clearpage


\listoffigures
\cleardoublepage 

\listoftables
\cleardoublepage 

\hypersetup{linkcolor=darkBlue}


\setcounter{page}{1}
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}

\fontdimen2\font=2\fontdimen2\font
\pagestyle{fancy}

\fancypagestyle{plain}{ %
  \fancyhf{} % remove everything
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
  \renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
	\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
	\fancyfoot[RE]{Escuela Técnica Superior Ingenieros Industriales (UPM)}
	\fancyfoot[LO]{David Jesús López Barroso}
}

\include{Pages/Introduccion}
\cleardoublepage
\include{Pages/Clustering}
\cleardoublepage
\include{Pages/Descripcion_problema}
\cleardoublepage
\include{Pages/Trabajo_desarrollado}
\cleardoublepage
\include{Pages/Experimentacion_resultados}
\cleardoublepage
\include{Pages/Presupuesto}
\cleardoublepage
\include{Pages/Planificacion_temporal}
\cleardoublepage
\include{Pages/Conclusiones}
\cleardoublepage
\include{Pages/Bibliografia}
\cleardoublepage
\include{Pages/Anexos}

\end{document}